一名警務人員遺失胡椒噴劑

【Now新聞台】一名警務人員在執勤期間遺失胡椒噴劑。

警員隸屬西九龍交通部，他周三於柯士甸道近覺士道一帶執勤時，遺失一瓶胡椒噴劑，警方接獲報告後曾到現場搜尋，暫未有發現，案件列作遺失政府財物。警方重申，警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定。

警棍都試過遺失啦

警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定。

人唔笑狗都吠

執到可唔可以送去外國驗吓有咩

炒喇

良心都遺失了

理智都遺失埋，依啲好閒

腦同良知都遺失啦
遺失其他有咩奇怪

就嚟槍都唔見埋

跌過落屎坑添

又要爬渠啦

大頭蝦唔撚見咗
今次真係含撚都冇味

又唔係TG

有嚴格規定都遺失
係咪有人唔跟規定？？

兩名警務人員遺失寶貴生命

咁就成世都冇得升一世做散仔
唔撈出到黎又冇人請

溝撚左野

雷洛傳
去大檔放低支炮攞錢

咁樣都ok

tg 都有
俾手足拋左入富臨

唯一未遺失嘅咪失去靈魂嘅軀殼

真係冇亂溝嘢

抵死

同最低武力越嚟越高一樣

幾時連條命都唔見埋

成日都跌

子彈都有
仲要成隊人搵唔到
最後成班記者搵完同佢哋講

不如講吓有咩未跌過

委任證
因為唔會帶

next

渣ga

搵星仔搵

唔帶咪唔會唔見囉，帶咁多裝做咩

去AMAZON買過第支

槍又跌，連隊友都可以留低

班狗擦破智商下限

嘩屌鏹水黎架？dllm

將軍澳頂警帽搵到未

保持距離
我諗好多人都食過胡椒 都無咁既傷

武器＞良心

民族自強
香港獨立

我都記得呢個

多裝先令佢地跑慢啲 ''論盡''啲

走去兇藍屍

香園圍呢

良心直程消失咗

你問吓佢去咁邊度瞓好過啦

比番link

應該就唔係支支有 可能係某啲喪心病狂既黑警自己溝咗嘢

點搵番隻黑警出嚟驗

真係垃撚圾

贓物都偷去賣，等陣隨時，裝備都拎咗去賣，有幾咁奇

善良的槍

胡椒係外國買

列作傻人發現案算啦，咁都可以唔見

子彈都唔見過啦

好似之後比人拉左

唔使加人工啦

良心
因為404 not found

借咗俾阿媽煲豬肚湯，唔記得還

好似係將軍澳 仲要爬入去搵

樽鹽又試過

可能流系統餐廳飲湯吾人夠膽味

屎波裝備多 又一例證

Tg好似都有

巴打用緊咩輸入法

30000名警務人員遺失良心

人格都遺失啦，噴劑小事啦，橫惦都亂鳩咁噴

劉亦菲係雞係公車
細個比佢養父屌 之後大個比大老闆屌
再比我屌

應該要話比美國人聽黑人喺廣州受到更加不人道嘅待遇

講野睇住呀清

手寫吾識打字sorry

手寫吾小心連埋其他吾關事既宇

乜柒都可以遺

腦同良心都唔見左，使唔使報失

執到緊係掉垃圾筒

白警唔割

如果佢嗰支就係有加料呢？
邊個知

冇後果嘅

三萬幾警務人員遺失咗個良心咁耐都未見佢地要搵

中過六合彩？恭喜你

警方重申，警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定。

包唔包括冰毒

冰毒保管及使用有嚴格的規定

阿蛇話點用就點用

之前好似有人執到還番仲屈你收埋佢d野

平時一支支嗰啲胡椒噴霧自己加唔到料
入面用壓縮氣體推動 一拆就成支報廢

食牛腩麵落幾滴好好味